WhatsApp 啲emoji 編排得咁啱嘅

話埋俾你聽聽日要帶咩

點拎獅子出街？

🦁🐶

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁